救世者之樹TOS國際服將於夏季推出大改版 5/16 免費DLC

[url]
[/url]

5/16號 會有個更新 免費送DLC 應該登入返個STEAM就拎到 內容如下:

而最重要既改版更新 姐係重寫成條輸出FORMULA呀職業平衡/技能調整果D既大改版呢 就會係夏季(5-6月掛)實裝

These updates are going to be applied to our kTOS test server in April of 2017, and will likely arrive in iTOS in the early summer of 2017. We’ll make sure to announce any further details or modifications as they come up.

改版內容簡單說明(BY 天野)

一、平衡後微調

1. 改版過後，將持續對各職業進行平衡微調
2. 主要目標集中於技能組已完整（有3個circle）的R6以下的職業
3. 希望能夠在平衡的同時保有該職業的設計概念

二、世界王怪改編

1. 世界王怪將區分為兩種類別

2. 一種是需要多組隊伍合力參戰的世界王
將會掉落新的獨特等級飾品與裝備製作書等期望值極高的道具
首位發現並攻擊世界王的玩家，將會有額外獎勵

3. 另一種是與魔物同等級的玩家能夠一對一單吃的小王
此種小王會於各種等級的地圖中出現
會掉落從世界王怪所獲得的新裝備的材料

4. 減少王怪使用擊倒的頻率
提升王怪使用全範圍指定攻擊與快速普通攻擊的能力

5. 小王的重生時間為隨機，且被擊殺後不會賦予玩家８小時的限制debuff

三、團隊戰鬥聯盟

1. 改善不同伺服器與客戶端的配對時間
2. 目前施行的「2v2」與「5v5」兩種模式，將統一為「3v3」單種模式
3. 將對各種技能（尤其是控場型的負面狀態）與各裝備道具進行平衡
4. 改編點數與ranking排名的獎勵

四、公會社群

1. 公會將變更為任何玩家皆可開設
2. 聖殿騎士的技能組將以擴充公會機能與公會戰輔助的方向進行改編
3. 公會戰爭將變更為於開放原野中進行

五、其他

1. 其他生活、生產型的內容也正在開發當中

隻game冇fd一齊玩真係同單機冇分別
升左隻黑騎同西洋就冇心機玩
d錢賺黎為買下個月既vip

唔入公會唔係game到識人咁好多打怪升lv game都係單機啦

家陣一個月儲一個月vip都幾難吓 成三百萬一粒token

我都係見佢話改版先再玩 v服lv200法3元3留名

Btw其實雙手杖係咪比較適合平民玩

我見啲副手裝貴到癲 加埋主武分分鐘夠買一粒token

廿萬一粒blessed shard 一日打到兩粒 加多三場290速刷一日都700k

不過除此之外又真係唔易搵錢 最快都係搏打到bb

認真，rush+bs 3，4日點都夠你買月餅
同埋依家平民裝多左，改版新地城圖既裝同315紫武一樣攻，

喺咪要VPN?

以前我開過個新steam ac就要vpn跨去美國
一開始dl就可以斷vpn 之後入game都唔洗

你叫一個得200lv嘅廢渣情何以堪

咁打手職做起手職又係慘d既

邊個負皮

台服係咪無乜人玩?
之前玩過一排

唔知 理論上韓=日>>>>>>國際服=垃圾>>>>>>>台服

點解日服同國際服差咁遠

唔知點解日服個福利好過國服直迫韓服 開火鍊同巫女都係日>國

推

仲有人玩

有

買斷

噢 不過日本同泡菜本身都有法律覆蓋返電玩之類 呢方面台灣拍馬都追唔上

國際服都少左人玩，隻game 要同人玩先好玩

有news了官方

正式改版!!!!!!

5月16日早上10:00 - 18:00(GMT+8)維護

更新內容LINK:

然後緊接4項活動:

1.Daily Character Reset Event

2. Wild Tales of the Masters

3.Returning Player Event: Welcome Back, Savior

4.First-Time Player Event: Steps to 100

以下及以下內容均來自巴哈

1.Daily Character Reset Event

1.活動時間：
16/05/2017 - 30/05/2017

2.參加資格
所有角色

3.參加辦法
首先. 各大主城尋找Kupole helper NPC領取屬性、職業及技能重置道具(每款1個)
- 各道具都會在一天內到期請記得及時使用，已過期是不能使用的
然後. 使用重置道具來重新規劃你的角色。你每天能夠用一個角色去領取三款重置道具
- 使用重置道具前先閱讀以下須知

- Rank Reset Voucher (1 Day) -

A.職業任務須知
在活動期間內所有角色重置職業後將不需要完成職業任務即可進行轉職
隱藏職業仍需要完成前置任務的要求，如果已經預先完成了的話到時候即可轉職

B.重置職業前須知
如果你身上有未使用的職業重置卡是無法使用職業重置卷(大概是使用職業重置卷時除了職業重置外會得到職業升階卡，若然你身上還有升階卡就不能再使用職業重置卷)
職業重置卷只能在各大主城裡使用
使用職業重置卷前請確保身上沒有已裝備的道具(武器/防具/飾品等等)
使用重置卷前必需使用所有技能點
重置角色前記謹先將寵物收回
你不能在使用重置卷時無法使用商店(例如BUFF SHOP)
你不能在使用重置卷時製造/加強物品、增強寶可或者組合卡片
如果你是聖殿騎士同時是公會會長，你必須先將公會轉移至新會長或者解散公會
請記住你重置後所選擇的職業有機會限制你裝備Circle 3服裝
還有你需要是女角才能轉職巫女( ￣(エ)￣)
C.重置職業後順知
你的角色會由零開始的一級世界生活，而你會獲得足夠的EXP卡讓你提升至之前的等級(包括職業)。即使你的角色之前尚未達到職業15級，你也可以恢復到之前的級別及經驗。
所有已裝備的怪物卡片將會被取消歸還到道具欄，不會取收任務懲罰
從職業裡得到的寵物證將會被刪除，但寵物本身不能被刪除，但是如果你本身已經擁有該類型的寵物，則不會再次獲得相應的寵物
職業重置卷不會重置你的屬性點

- Stat Reset Potion (1 Day) -
此道具會重置所有你已使用的屬性點
重置後可以於角色資訊(F1)視窗裡使用歸還的屬性點，Shift + 右鍵可以每次使用10點。

- Skill Reset Potion (1 Day) -
此道具會重置所有你已使用的技能點
重置後可以於技能資訊(F3)視窗裡使用歸還的技能點

2.Wild Tales of the Masters

救世主你好！

一個神秘的女孩來到了鎮上，她說了很多關於Kingdom's Class Masters的事。每天來找她聽故事就能獲得知識的力量及一堆實用的道具了，讚啦！

1.活動時間
16/05/2017 - 13/06/2017

2.參加資格
所有角色

3.參加辦法
首先. 在各大主城尋找Knowing Girl NPC來聽聽她關於職業大師的故事
再來. 每日聽完故事後將會獲得知識女孩的獎勵
然後. 就算你每天(每個帳號)收到女孩的獎勵後，仍能聆聽關於大師們的更多故事
最後. 從首日開始，你每次探訪她都會獲得當天的獎勵，如此類推。你一共可以獲得23份禮物。
4.活動獎勵

- DAY 1 -.
Basic Red Ox x5 紅牛x5 (10分鐘內無限耐力)
Lv15 Basic Condensed HP Potionx20 Lv15 HP藥水x20

- DAY 2 -
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1
Lv15 Basic Condensed SP Potion x20 Lv15 SP藥水x20

- DAY 3 -
Soul Crystal x3 靈魂水晶x3
Megaphone x10 喇叭x10

- DAY 4 -
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1
Golden Anvil x1 黃金鐵鉆x1

- DAY 5 -
Old Enhancement Card x1 古老增強卡x1 (合成卡片1000EXP)
Enchant Scroll (14 Days) x3 強代卷軸(14天)x3

- DAY 6 -
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1
Highly Condensed Movement Speed Potion x10 強力移動藥水x10

- DAY 7 -
Basic Gem Abrasive x1 基礎寶石磨粉x1 (合成寶石300EXP)
Flag of OTL x1 OTL旗幟x1 (找不到用途)

- DAY 8 -
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1
Lv15 Basic Condensed HP Potion x20 Lv15 HP藥水x20

- DAY 9 -
Instanced Dungeon Multiply Token (14 Days) x1 增加地城獎勵代幣(14天)x1
Lv15 Basic Condensed SP Potion x20 Lv15 SP藥水x20

- DAY 10 -
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1
Soul Crystal x5 靈魂水晶x5

- DAY 11 -
Intermediate Gem Abrasive x1 中階寶石磨粉x1 (合成寶石1200EXP)
Urgent Repair Kit x3 緊急維修工具x3

- DAY 12 -
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1
Instanced Dungeon Multiply Token (14 Days) x2 增加地城獎勵代幣(14天)x2

- DAY 13 -
Old Enhancement Card x1 古老增強卡x1 (合成卡片1000EXP)
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1

- DAY 14 -
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1
Title - Knowledgeable Savior x1 稱號 - 知識淵博的救世主x1

- DAY 15 -
Advanced Gem Abrasive x1 進階寶石磨粉x1 (合成寶石3900EXP)
Lv15 Basic Condensed HP Potion x20 Lv15 HP藥水x20

- DAY 16 -
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1
Lv15 Basic Condensed SP Potion x20 Lv15 SP藥水x20

- DAY 17 -
Enchant Scroll (14 Days) x3 強代卷軸(14天)x3
Wedding Costume Box x1 婚紗造型盒x1

- DAY 18 -
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1
Instanced Dungeon Multiply Token (14 Days) x3 增加地城獎勵代幣(14天)x3

- DAY 19 -
Superior Gem Abrasive x1 高階寶石磨粉x1 (合成寶石14700EXP)
Silver Anvil x1 銀色鐵鉆x1

- DAY 20 -
EXP Tome (14 Days) x3 經驗之書(14天)x3

- DAY 21 -
Enhancement Card Lv1 x1 Lv1強化卡片x1 (合成卡片2000EXP)
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1

- DAY 22 -
EXP Tome (14 Days) x1 經驗之書(14天)x1
Instanced Dungeon Multiply Token (14 Days) x3 增加地城獎勵代幣(14天)x3

- DAY 23 -
Cardboard Box x1 紙箱x1 (抽圖紙的魔方，第一次免費其後50萬一次，總三次)

3.Returning Player Event: Welcome Back, Savior

救世主，歡迎回來！

為了感謝所有回鍋繼續在iTOS世界冒險的玩家們，我們舉辦了這個活動。不要錯過我們為你提供的每日獎勵的機會！

1.活動時間
16/05/2017 - 13/06/2017

2.參加資格
在05/2017之前曾經登入的所有玩家\
(樓按:我沒有，我不依！)

3.參加辦法

首先. 在角色大廳裡的信箱領取'Welcome Back Gift Box (15 Days)'到你的角色裡
然後. 在遊戲裡，你的角色能夠使用禮物盒獲得當日獎勵及加一個可選獎勵
最後. 你能夠領取總共10次的Welcome Back Gift Box

4.活動獎勵

A.每日獎勵(共10次)
Settlement Support Potion x3

B.可選獎勵(每日選擇，共10次)
Instanced Dungeon Reset Voucher (14 Days) x2
x8 EXP Tome (14 Days) x1
Instanced Dungeon Multiply Token (14 Days) x3
Earth Tower One Entry Voucher (14 Days) x1
Saalus Mission One Entry Voucher (14 Days) x1

5.重頂事項
此活動的所有獎勵道具將會在14天內到期
限時道具會由收到道具欄後立即開始計時
就算收到所有獎勵或道具後如過期後也無法再獲得更多其他獎勵

4.First-Time Player Event: Steps to 100

救世主你好！

我們為所有首次體驗TOS的玩家準備了一個新的迎新活動，幫助其一路順利的到達100級。

1.活動時間
16/05/2017 - 13/06/2017

2.參加資格
在09/05 - 13/06/2017創立TEAM的玩家

3.參加辦法
任一角色指定等級到活動公佈欄領取Boost Pack

- LEVEL 5 -
Lord Hamondale's Bracelet x1 [TIMED - 30 Days] 30日限時裝備
- An accessory that increases your character's stats.

Knight Commander Uska's Bangle x1 [TIMED - 30 Days] 30日限時裝備
- Another accessory that increases your character's stats.

Zemyna Necklace x1 [TIMED - 30 Days] 30日限時裝備
- Yet another accessory that increases your character's stats.

Settlement Support Potion Lv2 x10 支援藥水LV.2 x10
- Move faster and hit harder for 30 minutes. Movement speed and physical/magic attack will be increased.

Fortune Cookie x5 幸運餅乾 x5
- Fortune Cookies increase your EXP gains, movement speed and maximum HP, and you can stack them to multiply the effects.

- LEVEL 10 -

Velheider Voucher x1 寵物卷 x1
- You can exchange this voucher for a Velheider companion at the Companion Trader in your nearest city.

x8 EXP Tome x1 [TIMED - 14 Days] 8倍經驗書 x1 (14天限時)
- EXP Tomes increase your experience gains, allowing you to level up faster.

Fortune Cookie x5 幸運餅乾 x5

Klaipeda Warp Scroll x3 K城傳送卷...
- An item that teleports you directly to Klaipeda, one of the main cities in Tree of Savior.

Orsha Warp Scroll x3 O城傳送卷...
- An item that teleports you directly to Orsha, one of the main cities in Tree of Savior.

- LEVEL 15 -

x8 EXP Tome x2 [TIMED - 14 Days] 8倍經驗書 x2 (14天限時)

Settlement Support Potion Lv2 x10 支援藥水LV.2 x10

Fortune Cookie x5 幸運餅乾 x5

- LEVEL 30 -

Lv4 EXP Card x 10 LV4 經驗卡 x10
- EXP Cards give you additional experience instantly to help you level up faster.

x8 EXP Tome x2 [TIMED - 14 Days] 8倍經驗書 x2 (14天限時)

Fortune Cookie x5 幸運餅乾 x5

- LEVEL 50 -

Underground Chapel Dungeon Warp Scroll x1 50級地下城傳送卷 x1
- An item that teleports you directly to the entrance of the Underground Chapel Dungeon, which you can access starting from level 50.

x8 EXP Tome x3 [TIMED - 14 Days] 8倍經驗書 x3 (14天限時)

Keista Restoration Potion Lv 1 x20 回復藥水Lv1 x20
- A potion to restore your HP and SP spent in combat.

Fortune Cookie x5 幸運餅乾 x5

Lv 50 Weapons [TIMED - 30 Days] 50級武器(限時30天)
- Try on different weapons fit for your character's level and class.

Goddess Sculpture x1 [TIMED - 14 Days] 女神像x1 (14天限時)
- Recover more HP and SP and gain more EXP from your battles.

- LEVEL 80 -

x8 EXP Tome x4 [TIMED - 14 Days] 8倍經驗書 x4 (14天限時)

Historic Site Ruins Dungeon Warp Scroll x1 80級地下城傳送卷 x1

Instanced Dungeon Reset Voucher x1 [TIMED - 14 Days] 地下城重置卷 x1 (14天限時)
- Use this voucher to reset your daily instanced dungeon entries and play them again to boost up your character's EXP and currency gains.

Fortune Cookie x5 幸運餅乾 x5

Goddess Sculpture x1 [TIMED - 14 Days] 女神像x1 (14天限時)

- LEVEL 100 -

x8 EXP Tome x5 [TIMED - 14 Days] 8倍經驗書 x5 (14天限時)

Instanced Dungeon Reset Voucher x2 [TIMED - 14 Days] 幸運餅乾 x5

Fedimian Warp Scroll x1 F城傳送卷 x1
- An item that teleports you directly to Fedimian, where a new city awaits you.

Goddess Sculpture x1 [TIMED - 14 Days] 女神像x1 (14天限時)

最後係抽蛋

感謝大大無私分享

我已經逼不及待要好好玩玩了

16號就咁登入就送 ?

你講邊個活動？

個DLC ? 其他唔係入game問NPC就得

其他問npc拎 dlc果個應該用vpn轉返地區係steam download就有 我估

黎去試下先

暫時試左陣 火法回到陸地 特性要重新點過(退返做ATTRIBUTE POINT)

============================================
免費DLC

登入STEAM後Download個DLC

然後就係信箱拎

超越石都會退返 去市場拎

咩黎 ? 暫時拎左DLC爽YY中,唔該巴打

另外其他活動解緊中

240後打修女任會送blessed shard 十粒shard可以會超越石黎upgrade自己裝備

宜家改左d野官方退返粒石比你

元咒今次改版nerf咗勁多

宜家唔俾全點死一種能力
宜家都靠洗點逐樣試

樓主抄文果陣有冇諗過原文本人既感受

緊係無

我就係原文本人，見到咁既行為我真心覺得好肉酸

唔洗心酸喎 搬哂D野過黎都無人睇

過去幾個月平均4000多D 呢兩日出更新先上返7000 姐係3000回坑

計哂東南亞台灣總人口 3000個先得1X個香港人 呢個POST佔左一半

推,依期新AC升LV會狂送野，新手上路都唔難，可以搵幾個ＦＤ一齊玩

幫推

btw巴打們宜家加點係未都平均型咁點?

85體全智元咒

我隻輕3劍3角鬥 100體其他敏感覺良好

我肉酸你丫嘛 一開POST就抄錯資料
後面就直接COPY人既文 之後仲好理直氣壯話冇尊重原文作者
怪唔得你開左篇文得幾丁友留意你啦

就算你係而到開post都唔見得有幾多人會留意你

咁請你幫我更正d資料thanks

仲有人玩緊 岩岩開服個陣係台服升到2xx已經冇心機玩
主要係冇朋友練

啱啱重玩 但冇重玩獎勵fuck

我覺得有重置同個DLC 係重點

開新AC玩,重玩之前冇330係唔值得玩返舊AC

317我當畢業 反正差唔多

有重玩獎勵的話其實重玩會好過開新acc

有個乜鬼回鍋活動 好似係

T服撚留名
岩岩玩番
290副本變好打左
小紅帽爆炸終於唔會擊飛
full run1場10分鐘

好似有D印象

自推

屌佢台服game都入唔到

點解香港仲未有

所以先玩國際服

用VPN IS OK 反正只係第一次先用得著

巴打你地國際玩邊個服?

玩過國際服
聖騎d技有得賣
變哂公廁技
冇癮唔會玩

我V服

想問下巴打們玩咩服多(日定國際)?

巴打們170 lv果時去邊到升好 ? 宜家除左打副本同傭本升勁慢

keep住做任務食卡
等到200左右再用送既exp書衝lv

hog 衝到+14之後跌番到+10
最後+12 0潛埋單

應該國際服

唔係輸出職190可以偷雞農alemeth

Last自推

係未到30號就無重置卷送 ?
宜家玩個諗緊轉雙酬定擊劍手好

仲有人玩？

7000人左右 呢排平均

應該係 雙酬重茅好似好多人轉

隻game唔char 幾岩放工玩2,3粒鐘

270 牧路過
第1隻人物就係FOR FUN 真係慘過食屎
雖然有RESET水 但都無阻我玩變性同即死技

女仔D衫靚好多,好似擊劍手咁 搞到好想變性

多謝你60萬

差？

推不起了

如果依家用，會唔會鎖AC

人都唔夠 仲鎖AC 呢排官方好似解封AC???

有無巴打收銀幣/帳號

岩岩同frd開始玩台服, 完全未玩過
有冇巴打都係玩台服可以一齊玩

銀幣比率幾多先

咪玩台服啦 死硬 地獄黎
我係台服玩左成個月都唔過100(可能我問題)
但我係國際服送7日VIP 沖左上200